點樣先可以聰明啲？

我好87，少時唔讀好啲書
日日返工做啲On 9文職嘢
話事管理冇我份
日日要對住個八婆上司
幾十歲人仲要係人面前扮死狗
我真係好想有大把錢洗有幾千呎獨立屋連花園，做返一個人。

就咁睇你段野都覺得你好撚蠢

多謝你

命裡有時終需有

投胎

點先投到？

你上司有冇40？冇既過溝左佢算啦

人地好老，個女都有廿幾歲

有冇見過佢個女？靚唔靚

未，十八廿二衰極有譜掛

食多d蔥啦咁都要教

上少D 連登